紅油尖今晚有活動無人理？

都知贏左選舉係好令人振奮
但係Poly手足唔係condom
今晚出嚟當集氣又好 聲援入poly議員都好
總之紅油尖要人

自推1

自推2

自推3

自推4

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

唔撚使等7點 隨時去得poly

推

去到既去左先 收工都即去

再推5

再推6

再推7

join

推呀推呀

加油推

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

push

去poly 救手足